\subsection{IU5-5 Solicitudes}

\subsubsection{Objetivo}
	Visualizar todas las solicitudes que se han registrado.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla al iniciar el sistema. 

\IUfig[.90]{Solicitudes.jpg}{UI5-5}{Solicitudes}

\subsubsection{Salidas}

Todas las solicitudes que han sido registradas en la UPEV de nivel medio superior.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Nueva solicitud}: Muestra la pantalla \IUref{UI5-1}{Nueva Solicitud}.
	\item Buscar: Filtra las solicitudes mediante la unidad acad\'emica.
\end{itemize}


